宜家有咩產品可以遠距離監察人地嘅血糖?

講少少背景先﹐家母有糖尿病﹐血糖過低係會死得人﹐最近試過兩三次朝早瞓醒發現佢血糖過低要叫白車﹐話雖呢d意外唔常見﹐但只要有一次無人發現就肯定死得﹐而我地又唔會成日喺屋企始終都有d擔心
所要想問有無d產品可以長時間畀老母戴住﹐keep住自動無創check血糖、有上網功能就算唔喺老母身邊都可以用電話知道佢嘅血糖度數同收到緊急通知、同有GPS功能
我查過fitbit揾到間血糖公司合作整血糖手錶﹐不過好似未出﹐都唔知有無上網同GPS功能

用依個好似得

我嘅諗法都唔算天馬行空啦
呢d技術宜家係有,就係唔知mix埋一齊有無姐

好好笑

試過係得既
利申：用緊

唔吉手指就check到血糖
仲未有咁高科技啊

聯絡fitbit解釋你個case話唔定有得偷跑呢

半無創有一部叫freestyle Libre
塊貼有枝針，貼在手臂14日換一次
check 血糖 時嘟一吓就顯示到
要搖控傳data好似未出

有隻手環係可以, 但我呢刻記唔起係邊隻

樓主可以 google 手環 血塘

冇 遠距離check 心跳就有

據 CNBC 報導，Fitbit 最近向一家名為 Sano 的公司投資了 600 萬美元，後者的專長是開發硬幣大小的血糖監測器。在此之前，Fitbit 已經為自己的 Ionic 手錶加入了顯示第三方感應器血糖讀數的功能。如今在 Sano 的幫助下，他們的下一步很有可能是將血糖監測功能直接做到自己未來的產品當中。「這符合我們將眼光放到裝置以外，更多考慮（健康）解決方案的策略方向。」在接受 CNBC 採訪時 CEO James Park 這麼說道，「我認為將監測組件、顯示器和能在適當時間干預的可穿戴裝置融合在一起才是完善的方案。」

實際上，除了 Fitbit 以外，先前也一直有消息稱 Apple 也在努力為自己的手錶加入血糖監測的特性。而且跟 Sano 基於微型針頭的微創式方案相比，Apple 所用的技術據說能實現非侵入式的持續監測。但不管怎麼說，Fitbit 能在血糖這方面考慮至少是找對了接下來的發展方向。Sano 的監測器還需要至少一年的時間才能真正商品化，雖然 James Park 在採訪中沒有確認，但 Fitbit 這邊估計在那之後不久也會有對應的產品出來吧。

可能仲研發緊

我老母都有提過,話唔想成日吉手指咁痛
但我係想隨時掌握血糖度數,緊急通知同人嘅位置

樓豬認真問問題 點解都可以咁多小學雞亂入

「FreeStyle Libre FGM血糖儀」 可以睇下呢個 不過好似好貴 同淨係得英國有賣

雖然未滿足到要求,不過都唔該巴打先

係咪Helo LX Plus

貴唔緊要可以儲,最緊要係有用
但隻無得上網同定位之餘,有用家同傳統機對比,結果係唔準仲成日都相差2度,呢2度嘅range其實好大,結果都唔一樣

睇d報導又話apple watch 都好似會出
Apple watch本身對用家健康狀況嘅配套係做得唔錯,希望快d出

用戶需將手指置於採集器約1分鐘.
糖尿病人好多時都係半夜瞓教出事,呢樣產品只係做到無創
唔該巴打先

有冇同醫生講番個情況？ 睇下洗唔洗較藥

人地樓主認真問有好明顯搵哂資料，你d弱智仔又跳出黎懶好笑